\documentclass[oneside]{mgr}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[polish]{babel}
\usepackage{polski}

\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{url}

\author{Jarosław Grycz}
\title{Wieloetapowa komputerowa diagnostyka anemii u dzieci - algorytmy i badania eksperymentalne}
\engtitle{Multistage computer-aided diagnosis of anemia in children - algorithms and experimental investigations}
\supervisor{prof. dr hab. inż. Marek Kurzyński, Katedra Systemów i Sieci Komputerowych}
\field{Informatyka (INF)}
\specialisation{Systemy informatyki w medycynie (IMT)}

\begin{document}

\maketitle
\pagenumbering{gobble}
\newpage
\pagenumbering{arabic}

\tableofcontents


\input{chapters/wstep}
\input{chapters/wstep_teoretyczny}
\input{chapters/wyniki}
\input{chapters/wnioski}


\begin{appendix}
    \listoffigures
    \listoftables
\end{appendix}

\newpage

\bibliography{bibliography}
\bibliographystyle{ieeetr}

\end{document}
